(十萬個為什麼)有冇人知點解熱水爐個開關掣通常喺廁所出邊

諗極都唔明好唔方便

漏電漏煤氣其它人可先處理再入去幫你收屍，應該係

如果驚漏電熄屋企大制咪得囉 但係個開關掣點解要擺喺洗手間出邊

潮

上手沖得太撚耐，可以熄鳩佢熱水，焗鳩佢出嚟